究竟呢個仲係唔係手足？

Sorry for 標題黨

我家姐佢聲稱自己黃
但佢一路都有段言論係十分藍/左膠
令我開始懷疑佢係咪轉投咗對家
11/11前：佢話佢識幾個好警察，所以警察入面有好人，而且如果有警察比黃絲殺死，佢就同黃絲割席
11/11後：所有呢啲戰爭罪行都係內地武警做嘅，唔關香港警察事嘅

可能只係我上嚟取暖，不過呢個人都實在令人心寒

On9
全部香港警察做
唔好幫佢哋洗白

黃同藍唔係二元對立 冇必然衝突

笑藍扮黃

Spy

其實呢部分人唔少
背景係佢地覺得反抗唔到中共，只求爭取開恩
黑警的確唔係個個都會發癲，因為係警局入面先做野

有唔少人係咁，但佢地一般唔會出嚟行動咁解，即係黃唔黃都冇撚用

答返佢 殺狗都係鬼

割咪割囉，佢唔割比咗啲幫助？割咗佢又會做啲咩？

正視聽
的確有好多係武警公安解放軍做
但唔代表黑警無問題，本地黑警把口都係賤
專做挑釁野或者捉下人
但落手最重，則好大機會係支那人做

白警全部喺晒升唔到職行咇嗰啲

目的就係：
有警察比黃絲殺死，佢就同黃絲割席

唔係
咁你想點？

其實佢講既某部份可能啱,殺人既未必全部係黑警,可以係721班恐怖份子,可以係國安,可以係解放軍

你諗住點對付你家姐呢？

聲稱黃有撚用
做嘅嘢先係重點